寫信俾在囚義士

【坐完監後第一次探監】

今早與區諾軒 Au Nok-hin前往赤柱和東頭監獄，探望邵家臻、莫嘉濤和影攝食盧健民。

六月中服畢刑期以後，一直未有前往監獄探監，這天來到跟在囚戰友討論近日形勢發展，希望大家在抗爭現場支援義士的同時，不忘在獄中身陷囹圄的義士。

-------------------------------

【📬不要讓他們孤單 去信在囚政治犯✍️】

戴耀廷 1年4個月 西灣河耀興道72號聖十字架中心6樓
陳健民 1年4個月 西灣河耀興道72號聖十字架中心6樓
邵家臻 8個月 西灣河耀興道72號聖十字架中心6樓
黃浩銘 8個月 西灣河耀興道72號聖十字架中心6樓
盧建民 7年 尖沙咀郵政信箱98697號
梁天琦 6年 郵政總局郵政信箱8632號
黃家駒 4年6個月 尖沙咀郵政信箱98697號
莫嘉濤 4年3個月 尖沙咀郵政信箱98697號
何錦森 3年9個月 尖沙咀郵政信箱98697號
鍾志華 3年9個月 尖沙咀郵政信箱98697號
霍廷昊 3年8個月 尖沙咀郵政信箱98697號
林永旺 3年8個月 尖沙咀郵政信箱98697號
鄧敬宗 3年6個月 尖沙咀郵政信箱98697號
陳和祥 3年5個月 尖沙咀郵政信箱98697號
容偉業 3年 尖沙咀郵政信箱98697號
袁智駒 3年 九龍中央郵政局郵政信箱70320號
李卓軒 2年9個月 尖沙咀郵政信箱98697號
吳挺愷 2年4個月 尖沙咀郵政信箱98697號
施恆 2年3個月 尖沙咀郵政信箱98697號
葉梓豐 教導所 尖沙咀郵政信箱98697號

感激以下機構作呼籲及協助處理信件：
星火同盟 抗爭支援：尖沙咀郵政信箱98697號
香港天主教正義和平委員會：西灣河耀興道72號聖十字架中心6樓

注意事項：
1. 信件請付足郵費，如有需要請到郵局「磅重」
2. 信件內可包括打印的圖片及照片，如屬照片則不可是在囚者的個人獨照，相內必須有其他人。
3. 信上不可有貼紙或閃粉
4. 如欲收到他們的回信，請在信內寫上回郵地址及姓名
5. 請留意，他們需要時間適應新生活，未必可以逐個或短時間內回覆

#囚權 #在囚支援 #毋忘政治犯

from 黃之鋒FB
希望大家有時間都可以寫封信俾佢地,等佢地知道我地冇忘記佢地!
各位,721見

721